點揀!!! 科大 Campus GZ vs 科大 Campus XG

GZ啦 冇甲由

兩間都垃圾。

垃圾無分地域